不受拜登醜聞影響，700經濟學家經濟學諾貝爾獎得主發公開信反特朗普連任

近700位經濟學家，包括七位諾貝爾經濟學獎得主，發表公開信強烈反對美國總統川普連任，並列舉一連串罪狀，包括「持續踐踏」民主、抗疫不力和散播「危險的不實資訊」。

簽署這封公開信的經濟學家包括任職主要機構的重量級學者，包括剛摘下
2020年諾貝爾經濟學獎桂冠的米格羅姆（Paul Milgrom）、2016年得主哈特（Oliver Hart）、2012年得主羅斯（Alvin Roth），以及2001年得主阿克洛夫（Akeorge Akerlof）。阿克洛夫是前聯準會（Fed）主席葉倫的丈夫。

這些經濟學家在公開信上說：「基於這些理由，我們強烈建議選民做別人無法代你們做的事：用選票把川普趕下台，藉此重申民主權。」川普陣營尚未立即對此發表評論。

睇題睇題donald Trump 真係仇家遍天下

小市民：

屌

影子政府真係好堅 動員力同禁聲能力超出你想像

成班左膠獎得主 政治正確得獎者

美國股民表示：賺緊大錢呀，屌你老母，經濟學家收皮啦

The CORRUPTED academics! They just work for the globalists, MNCs and the establishments instead of serving the American people!

真
你班仆街咪搞鳩個市呀

經濟學叻唔代表你識政治
衝出嚟把撚

經濟學家靠乜維持收入?
研究補助? 邊個補助? 又要查一查

『美國教育部對哈佛和耶魯大學展開調查，根據評估，美國大學至少收受有65億美元（約台幣1949億）來自中國和沙烏地阿拉伯等國的外國資金而沒有上報。』

拜登就算勾結汪洋大道， 推下婆落海，強姦細路女， 我哋左膠都支持佢嘅

經濟學喎

天佑美國，天佑侵侵

冇 Paul Krugman，以後可以繼續g持

Joseph Stiglitz 都冇，安全認證

侵嘅政策違反哂依堆學家畢生經濟理論

同一分鐘出世

Deep State = 深層政府

經濟學家
然後反對個理由係
「持續踐踏」民主、抗疫不力和散播「危險的不實資訊」

係咪間接承認經濟呢方面冇野可以屌

啲points 居然冇 source
仲話 academic